元朗返觀塘

返9點
幾點要上到268c

被逼搭黨鐵最穩陣

7點半（如果唔塞車）

睇下268P岩唔岩好過啦

點解要返觀塘

但我知就係一定塞車

要準備屌觀塘老母

過來人提下唔好亂食嘢小心腸胃，要去完廁所先上車，著最舒服嘅鞋唔好貪靚

之前返過3 個月就頂唔住冇返
日日都要7：30 前上到車

其實係唔知龍翔道會塞幾耐

諗到咁遠？
諗左大欖先啦

試過 7:15上車唔駛跑

即係預兩個鐘冇死？

咁樣一日來回4 個鐘

雞地果邊有村巴去觀塘

巴打過來人？

之前返過3 個月觀塘
頂唔順，probation 過咗都冇做
日日都要7:30 前上到車，如果落雨仲要早啲
有時大欖塞完到龍翔
放工又一樣，6:30 上到車，都要成8 點先返到

坐村巴NR928，塞車會改路行，但迫d咁
夾唔到就268P
返海皮就可以去紅磡站行過poly坐215x/14x，呢個真係好快，以前返megabox一個鐘都唔洗

塞車跟本無得預
7點半上車一中四連環起碼10:30-11:00先返到公司
塞位有：元朗公路，大欖汀九，彩虹，觀塘迴旋處
是但塞一度都+半個鐘車程

數漏咗龍翔

仲有荃灣千色店有亡命紅頂坐，好密好撚柒快
3個字到九龍灣，觀塘應該都係20分鐘內

當塞晒 樓豬要5點半出發

返九東就揀d可以遲到既工啦
無得遲既話係心理壓力之下都係會屈服朝朝坐十幾個站黨鐵

返九東我覺得仲慘過返港島東